不如唔好再反對隔離或者指定診所了

喂，人地住隔離/指定診所隔離街嘅人都唔出嚟反對，為咩要幫佢地 "爭取” 佢地自己應該爭取嘅嘢，仲要送埋頭畀班黑警先？幫人地爭取仲要畀人拉晒返去，都唔知為咩！

唔係真係爭取 純粹開花
再呃鳩D藍絲話幫佢爭取

唔係藍絲衝出嚟反政府咩

啱呀，手足可以累積經驗值，搞得夠大政府回應就變咗成功爭取

但最重要係唔好亂撚狗啦，be water保命最重要